【1428】南華早報記者 Alvin Lum 指，有兩名抗爭者昨晚在伊利沙伯醫院，被警方以暴動罪拘捕。

【1428】南華早報記者 Alvin Lum 指，有兩名抗爭者昨晚在伊利沙伯醫院，被警方以暴動罪拘捕。二人曾向醫護人員表示去過金鐘，傷口是在衝突中造成。

大家記住大掃除，將舊衫舊褲扔走佢

係屋企整親

啲洋蔥搞到我喊

仆你個街 第時就係咁

*** 重要 ***

一個鐘頭之前得到義務律師印證消息，公立醫院入面有人畀警察拉左。

嗱，即係咁。

如果你受傷入院求醫，我地醫護人員需要知道你嘅injury mechanism：例如，究竟你係畀子彈打中、定係畀支棍仆親等等。呢啲資訊對醫護人員嚟講，係有用嘅。

但至於你本人係抗爭者、路人、暴徒、警察定黑社會，以及當時你點解會出現喺現場、點解會畀人打等等，其實呢啲資訊唔係必要，亦都medically irrelevant。

記住，醫生護士唔係差人，我地冇權迫你講嘢，尤其一啲唔關事嘅嘢。

記住，醫院唔單止得醫護人員。

醫院，就同呢個世界其他地方一樣，乜人都有。

#我上面講左啲咩大家參詳吓

#有乜野可以講
#有乜野唔應該講

#保護自己
#免受傷害
#受傷一定要求醫
#但入左醫院都要繼續識保護自己㗎

by 黃任匡

記得換埋鞋

著耐咗咪買新鞋
唔想嘅咪借下波鞋比朋友著